[失業J] 無返工3年零8個月，你問我答

限時個半鐘內嘅問題，識答盡量答。

唔識答都會盡量吹俾你

補返句入鄉隨俗:
自爆唔答

做咩唔返工

戶口宜家有幾多錢

食飯錢點嚟

男定女， 有冇拍拖

下期六合彩幾時開？

每日有咩做

一定變八年抗戰

幾歲咩學歷之前返咩工

二世祖

90定80後？男定女？

屋企人有冇逼你返工

軍佬唔俾我返

幾十萬咁

果時食穀種

男同女，有定無都係咁

望天打掛， 希望唔會俾人睇中屋企

bingo ， 其實就係扮工其間無聊攞抗戰嘅史料嚟9吹

大班啲洋行做文員仔

廿幾

計返條數應該要有00後， 1900

無，大家都唔敢出街

九唔答八

香港or外國撚

3年零8個月，香港JJ 居多。

外國撚全部困撚住咗在赤柱，仲有啲喺深水埗/旺角 同寶雲道一帶。

仲有啲朋友不甘寂寞，過咗去緬甸跟返舊老細發展。